一場股災 害我無左100萬

ifc見

28歲半既處女值唔值100萬

身家？
一千萬輸一百萬仲係好有錢

半個處值幾錢？

hello 冇圖

鬥慘大會開始